斷過十字韌帶後心理陰影

小弟做完手術至今六個月 醫生話我可以試下差下波 帶下波同踢 但落場踢住就再等多兩個月
雖然話可以玩下波姐 但個個心理陰影真係好大 各位巴打點克服

你斷多幾次就知點樣易斷啲
之後有注意既話就好難整傷

唔係心理陰影
係斷左一次好易再斷
事實